{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096701?place[place_type]=GID&place[gid]=1096701&place[latitude]=34.9293778644&place[longitude]=128.7161522005&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 거산리조트"
    },
    "text": "巨済島巨山リゾートは、様々なオーシャンビューの客室を提供しています。 客室は基準人数と最大人数がおり、スパ機能があるのが特徴です。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペットとは一緒にできません。 客室内では禁煙で、豚肉、魚、チョングクチャン料理も禁止されています。 これに対する配慮でバーベキュー場を運営していますが、午後10時以降はご利用いただけません。 客室使用中は破損事項をペンション番人に知らせなければならず、退室時には生ゴミを分別してキッチン用品を洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わった後、ペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があります。 巨済島巨山リゾートはスパとジェット施設を提供し、IPTVとWiFiを利用してスマートフォンで旅行先を検索することもできます。 すべての客室と施設で巨済島の素敵な海が鑑賞でき、共用野外テラスや個別テラスでも楽しい時間を過ごすことができます。 共用バーベキュー場と駐車場もあります。 巨山リゾートは大渓海水浴場に隣接しており、海水浴や磯釣りを楽しむことができます。 周辺には多くの観光地があり、金泳三元大統領の生家や展示館、興南海水浴場、セミ城、大金山などを訪れることができます。 ペンションにはカフェやワインバー、屋外プールもあり、様々な施設を楽しむことができます。 全客室は標準人数と最大人数が決まっており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室は何時に入室できますか？",
            "answer": "客室の入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "客室の退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は巨済島巨山リゾートに保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室ではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとは一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "巨済島巨山リゾートではスパとジェット施設を提供しており、IPTVやWiFiの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室からは何を見ることができますか？",
            "answer": "すべての客室からは巨済島の素敵な海が見えます。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートには共用バーベキュー場や駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、巨済島巨山リゾートには共用バーベキュー場や駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "巨済島巨山リゾートの周辺には金泳三元大統領の生家や展示館、興南海水浴場、セミ城、大金山などがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートのペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "巨済島巨山リゾートのペンションにはカフェやワインバー、屋外プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島巨山リゾートの客室では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室では豚肉、魚、チョングクチャン料理の持ち込みが禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 460
    }
}